警總 唔撚好衝！救唔返架 禁撚住衝嘅人！

唔好啊！

痴線
五個義士仲未救返
警總真係救唔返架
而家啲警察痴左線架

又分化

又無叫人散又無屌你圍
叫大家唔好沖小心咋喎

啱 散唔散就自主決定
但一個人都唔少得啊

上次附近都有人STANDBY
一衝就變內外夾擊

完全冇着數
仲要甘黑
屌 好撚擔心